無知一問 咩叫YNWA?

見你地成日講

you will never win award 好似係

Ymca

拉莫c死全家

點解要拎呢句做自己隊motto?

You never win anything

亞軍唔算win？

win a lose算唔算win

You will never walk again

前四都係一個杯

you will not win again

講事實既球隊嘛，不打飛機的

y neymar walk away

YMCA呀

之前win左好多次？

利申 無睇開佢波

英超亞洲杯唔撚係英超？屌你

ching有理